「823」 荃灣線人鏈 位置人數統計

油麻地站
旺角站
太子站
深水埗站
長沙灣站
荔枝角站
美孚站
荔景站
葵興邨
葵芳地鐵站
荃灣站
大窩口站
尖沙咀站B1
黃埔站
尖沙咀站P1
請填上人數

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

唔夠人 斷一條線！！！仲叫人鏈？